有冇啲唔係淨係做意粉同扒既真．西餐廳介紹？

貴到belon bombana 個啲就唔好講了
想搵啲唔洗一千蚊一個頭既有無咩好介紹

唔知你「真」嘅定義係咩
不過有威靈頓牛柳應該唔算普通西餐廳

利伸未試，book 咗過幾日試，好期待
食評同相都好吸引

La vache?

好多西餐menu 都係主要賣粉飯同肉
Set menu 最多加個湯同沙律
其實呢啲野間間都差唔多 係睇手勢點
真係想食啲特色野好多都無

有威靈頓算係好少少 不過好多時呢個都係大佬了
姐係粉飯肉入面既肉唔係普通豬牛羊 有啲複雜啲既野
不過你條link 開唔到唔知係邊間

呢間睇相好唔掂喎

Notte
SKYE
Le Rêve?

依間有大路嘢又有大佬

祝你好運